京東（9618）股東圍爐區

已做一手黨
咁大舊肉無理由唔抽，留名睇成班話無抽然後開籤時衝晒出黎

孖左三十手留名

買京東美股咪有 走去抽多次港股jm9

孖左50 留名

仲有時間等美股升穿水位

500手留名

武抽

中先算
加埋50股一手
真心冇肉食

真？

睇美股造化囉，成個禮拜等上市，不過50股一手就少咗啲肉食

孖展抽500手好多咩

B 組 ？

正常
但如果得一手
你都蝕好多息

無呀呢隻又好似唔值得孖太多

係其實我覺得佢有水位食既，長遠都可以放下，但孖太多中一隻就喊

我孖50 都覺得有可能同1抽1 嘅人
一樣命運
仲要畀個舊半水息

x2, 50手留名

80手

10手

孖40手

折讓幾多

3手留名唔知3手中唔中到....

9999抽唔中

想問個倉未夠錢 但佢又比我排ipo
成功抽中既話會點？自動借左錢買？

8手

50手

直接扣你戶口
唔入錢咪計息

姐係聽日會借左錢 計息直到你空哂倉為止？

計息直到你返足錢

用一通做一手黨 都係5蚊手續費

有排先出糧

應該5蚊都免埋就最好

估京東定價係230，有良心比多d水位就225

買美股算啦

上次網易2手唔中
今次試10手

抽左9手

抽一手黨 報到

京東(09618)傳招股定價226元籌300.58億元

4手

真係比良心價喎

其實如果抽1手，2手，5手，機會係咪都係一樣？

睇錯時間，以為hsbc 中午12點cut

點之上午9點cut

只好係個冇錢既中銀抽2手

原本打算抽20手

買港股又要比港共政權賺錢，點都美股果隻好d

A 組差唔多啩

why not both
美股有入,港股有抽,升就兩面賺

長揸就美股好d, 港股我都有抽，抽完即放算

手數多d 機會係會大d

雖然差異可能唔係好大。

容易過9999既 手數多d

有分別?

美股用1股買賣放便d, 美股買賣長時又長d,交易費又平d,最重要係唔洗交稅比柒婆政府

抽30。希望中1

定價$226但收我地$236係咪會退番？

係

美股JD係咁升，升穿60.5，港股IPO就有水位食，梗係抽啦

唔講比唔比柒婆賺錢，淨係講收益既話，成交量都唔同，抽得新股都係想食上市個浸水咖啦，個陣抽9988又個個都咁講無肉食，結果港巴個個揼晒春

截左先公佈個價
抽都係搏佢有良心多D折讓

抽新股其實都係賺餐飯姐，唔會搵到好多

咁買賣股係咁既，下下都free money咩
同埋都好易搏啦，識計美股水位就計到幾多肉食啦

已用富途抽一手 希望中

應該今次難中過網易。。。

現金兩手 美股入左100股 賺餐老麥

孖左60手 希望中2手

但今次唔係超額認購好多

咁咪會中多啲囉
好事黎
網易無肉食

睇來大家好好信心，望下今日綱易．太多輪一齊上，好易比人操控，舞上舞落

如果用2個戶口都抽中
會唔會有問題？

幾時知中唔中？

呢隻水位唔高，用富途暗盤有啲大陸大芋頂一頂，一開暗盤即放

本港第4間「同股不同權」(WVR)上市的電商公司京東集團(09618)已於今日中午截止公開發售,市場傳出,其錄得近180倍超額認購,凍結資金超過2800億元,已超越今年5月15日上市的沛嘉醫療(09996),成為今年新股「凍資王」,當時沛嘉凍資2774.72億元。 另外,消息又稱,京東招股定價為226元,低於上限236元,集資300.58億元,成為今年本港新股「集資王」,因此,京東已成為今年新股「雙料王」 由於京東公開發售已超購逾100倍,故要啟動回撥機制,令公開發售部分由5%增至12%。

我都經牛牛抽左，最近幾次都成功做一手黨

個陣抽9988又個個都咁講，大佬呀成交量都唔同，抽得新股都係想食上市個浸水咖啦

連燈仔最鍾意燈，愈燈我就要愈抽

咁但都係跟美股抽 變左我買美股都會抽高 咁點解唔買美股

係抽唔到咁高喎，你睇返阿你媽媽11月美股情況就知，特別近呢幾次熱門港股IPO大把大陸仔n個ac咁轟落去，美股邊有咁多人陪你癲

人棄我取啊ching 我抽中就即刻轉倉牛牛暗盤放 完美

我就睇定點 美股算

一定會完美著陸

有冇可能重新訂價

希望抽唔中

呢獲睇來一開波就穿IPO
睇來都要揸一輪

10抽希望唔中

孖展抽果啲真係仆街了

都好事既，牛牛暗盤唔蝕咁多

一手黨都中集資王就幫你唔到

睇下有無機會暗盤走，通常暗盤頭一分鐘都會高開先，鬥手快

銀行抽本身呢d 都無諗暗盤走
同埋牛牛好衰，升比人多，跌都係

我就無咁好氣抽
反正9618步步高陞JD果面咪一樣跟住上
星期五入左少少JD擺番一兩個睇下點先

分得幾多 輸幾百蚊姐

低過招股價買咗JD，希望死唔去

呢鋪真係求下你抽唔中

抽12，希望中2手長擺

連登仔恐慌

冇咩可能
驚你1手都唔中

依家呢？

笑撚死
希望佢地開口中

跌會跌得多咩以我所知牛牛個價咁靚係因為好多大芋掟錢落黎，應該會高d掛

我覺得最好唔好中啦好唔穩陣，想買上市再買啦

in 老尾，we trust

牛牛暗盤頭一分鐘個價真係高，不過要好快手

聽日等結果

今日有？

好難觸摸啊

小妹新手 第一次抽新股
諗住長揸係咪正路

傻閪！

個老闆係強姦犯，長揸阿Ali 都好過佢。

幾時出結果？

聽日

東哥要好好睇睇,唔好上市就穿IPO
唔係就叫你老婆出來道歉啦

連登仔唔睇好
姐話要爆升

2個戶口 各抽12手

每個戶口中1手

抽10唔中

唔中

希望今晚美股升多少少

有無人知道富途個中籤證件號碼係乜嘢證件
都唔係身分證既

我支銀抽，想問下係咪個倉冇就係抽唔中
d 錢幾時比返我

DKLM, 抽50 中0，一流究竟有冇幫我抽架！

無咁快知。到時sms 會講你知 中定唔中
啲錢 就通常 下就退

唔係40穩中1咩

可能佢話50股

你用邊間抽，好多間孖展要等佢公佈，查唔到。

Sor 有50股，我係上面條link check 唔到姐

100中2

一手中籤率有10%
抽十手咪 10% x 10 = 100%囉

笑撚死

抽一手唔中圍爐區

抽16中1

又唔撚中 年中都唔知蝕幾多手續費
啲大陸喱就可以開19幾個戶口嚟抽

今次好多間都免

點解我係一通抽左100手，係個條link到都搵唔到自己個身份證號碼嘅

點解咁嘅，唔係都要比身份證number咩

3注b
希望執到2皮

跌穿ipo啦屌你老母獲獲都唔撚中

數神

中左6手，唔升7% 息稅都蝕鳩埋

adr比ipo價升4%渣

希望同網易一樣，首日升番10% , 我打和都當贏呀下隻拼多多唔會再抽

計錯數，原來係5%就打和，個希望又大左

你幾%息？
我先1.7%

B頭12手,每手執5百
3個B可以執萬8,唔計手續費
望今晚京東升高D,真係收61.8

多謝咁多位幫忙托市

利申：美股揸緊50 同 53sp 等收錢

美股拼多多已經升到癲,再上無水位

支牛有啲人講話唔中/中
但我仲未有得睇既？
Dllm上次網易一手黨已經無中
今次兩手 唔中又蝕手續費

呢幾次都用銀行抽
不過就冇暗盤玩
風險自己計下值唔值

2.98% 抽甲尾

上之網易兩點先知

抽2中1

係咪用富途都可以喺呢度check到？

唔中就暗盤入貨

抽9 中0
有冇咁難中呀屌

牛牛抽太貴息放棄左
差成1.2%

我都係牛牛太貴返左銀行抽

致富抽9中1

想問牛牛孖左10手，抽唔中退左錢係咪會自動拎去還孖展額?
如果中左1手，係咪唔中D孖展餘額都會自動還孖展額?

致富抽要幾錢手續費?

銀行抽 仲未有得睇

10%好難中

一通 一抽一唔中 已回水

抽唔中

抽3手唔中

$0,但好似要截數前一日5點落單,否則就$50
過隔離月供問郭董就穩陣

一家3人, 一人抽一手都冇個中

唔錯喎, 仲抵過一通$5

sofi
中收88
唔中唔收

但牛牛有暗盤嘛 仲要多傻仔一般推高少少

網易教會我的事
美港一齊買哂 唔中港都炒到美 中左就winwin

貴1.28%息
再加100蚊抽股
高小小都冇用

用大貓抽十手
唔知有無機會中一手

都係 不過睇你玩唔玩暗盤 唔玩係銀行抵d

我之前用大貓次次都中 用牛牛唔易中

致富抽一中一

佢好流 上次睇身分證唔中 無啦啦1點又話我中左

份野本身都唔準

上次網易就係用大貓抽兩手唔中
所以今次重手少少買十手睇下會唔會中一手

有咩可能
佢發售價226 現時美股盤後61.110 計番美股轉港股價 61.110*7.75/2 = 236.8
以目前價黎計，（236.8-226）* 50 * 3 = 1620 三手

當然佢聽日先開市 今晚美股京東仲可以升 同埋通常港股ipo上市會被昨日美股價再有2%內升幅

我當今晚美股升4%，61.110 * 1.04 = 63.55，之後港股開市再升2% = 63.55 * 1.02 = 64.83
你最後回報= （（64.83 * 7.75 / 2）- 226）* 50 * 3
= （251.21 - 226）* 50 * 3 = 3781.5
你最盡都係賺到差唔多4000

真係想賺一萬蚊一手 抽醫療股ipo啦 抽d真新股 唔好抽二次上市股

巴打睇得清 btw想炒真係得醫療黎緊呢兩隻我都勢在必得
利申 唔孖 唔想輸息

想問下巴打 如果我用十萬蚊本 最多係咪孖到100萬 再用90萬*2.98%* 日數？

抽2手唔中

咁點解唔直接買美女？

嚇撚死抽左120手竟然搵唔到自己中左

都係致富表示未有消息
肯定又唔中

佢3注B,唔係3手
3注B最少都36手

3注b喎, 起碼36手

我有36手
好似網易first day 升10%咪得
btw best hope only

唔記得佢扣個時都有無扣埋息
如果你真係1手錢孖10手,最後派1手比你
你係無錢還息,你要補番D錢入去
或者暗盤賣左,等佢自己COVER D息

一通仲未見到

中銀未見到

一定夠
本身定價236
最後定左226

抽3中1

退左$$ 啦喎

1手

一手黨 即放定揸下先？

3注B原來係36手 咁實有兩萬賺啦

3注b要投資幾多錢

100股美股等搭港股順風車

現金抽 HKID no
孖展 等通知

我渣打抽，想問下係咪個倉冇就係抽唔中
重未有信息

130萬

有了

中銀30中1

唔中呀屌

其實我唔係好識 點先做到3注B?

50中2

致富未有消息
肯定又又又唔中

用大貓抽佢會唔會話你知result

我岩岩收返錢 唔撚中呀屌

sms會

500萬一注 3注1500萬 巴打有米

Hsbc好似未有?
抽5手

有無人知

1500萬貪過2萬蚊

有40倍margin ga

佢成本先150萬
on9小陣啦

遊雲巴 我係玩笑巴

我想問下 如果我抽左5手康基 用牛牛 可唔可以再加碼2 3手咁？定會取消

孖左就係姐 佢問3組b咪照答囉

牛牛見到持倉係咪即係抽中左

牛牛錢已退 完

知唔知咩叫孖展

富途抽4中1
但我跟身份證係check唔到？

Same
無連登仔下下一中一咁犀利

洗咩，用150萬孖展咪得。
同埋劵商可以借上借，實則睇你有幾多貨，你有幾百萬貨既話，唔洗有150現金都得

2中1

沒錯

有人錢就係越黎越有錢, 認命啦

你無錢連抽新股都輸蝕過人

認真答你，你抽10手同抽1手其實無分別，抽一手吧啦

開個循環貨款戶口借上借可以玩到10成

雖然利息高, 但好似沛喜咁一手執一皮, 都仲有大量利潤

點解IB仲未有通知

好似冇咩水位

尊敬的客戶，恭喜您中籤50股09618 京东，本金未中籤部分505.03港幣已退回至您的賬戶。如有疑問，請撥打客服熱線400-870-1818

致富抽5中0

前幾頁個個都話唔想中,而家

20中0

唔中，上市先入

1中1

恒生結果等佢sms?

抽2中0

唔好重覆抽,真係可能無晒既
抽5手就真係好似另一個巴打講,同1手差唔多
搵多幾個人頭抽更好

大貓咁慢
仲未知中唔中

剛剛抽40手 唔駛理

中3手, 升10蚊, 扣埋息都無肉食

係 食屎狗黎

50中1

14中0

買左3500 股 70手
大貓未有消息

2 中 1
發達唔到我, 但跌又唔會跌死.

牛牛未通知係咪即係唔中

睇存倉 不過佢應該有sms or email通知你

你就好，長渣定短炒

睇多幾日先，美股個邊都有貨

咁冇了

大腦未收到sms

恆生對戶口number, 我1中1(應該) 因為search到

富途咩訊息都冇比我 冇倉又冇退錢

牛牛一中一

現金抽16中1

咁有機會中 佢退哂比我但未通知唔中

中銀100手中3手

HSBC 唔知中唔中

又唔中

sc 點知中唔中?

即係差唔多 900000*2.98%？ 一日要26820息咁貴

痴撚線 2.98%係年息呀 /365日 × 日數呀

冇錯，快啲入錢落戶口
如果唔係斬倉渣都冇

明白 90*2.98 *5日/365 咁樣？

367蚊日？

係呀

同埋唔係抽到先計息咩

2.98係年利率,要除返365日

連登果然係傻散集中地
抽唔中退返認購費俾你好唔好

仲未退錢

1中1，想問對返依家美股，港股依邊個價應該係幾多？

錯啦，
係(90萬x2.98%)再除365 x7日

抽唔中會賠返息俾你
因為用咗你個名額

抽唔到,令到你失望,又HOLD左你D錢咁耐
抽唔既既應該每人回番1萬入戶口做心靈補償

中一手
大家睇咩位走？

236左右
美股價/2*7.75=港股價

Same

總利息係5百零蚊,
其實你禁入去，佢會有寫清楚利息明細

一般都會高多2%既，我諗236-244

Hsbc 派咗未？

吓賺咁少咋

未收到SMS

大貓訓左

無計，隻隻2次上市都係咁上下

我又係抽9手，唔中

有折以經唔錯啦

一手執500已經算好,執到1000要拜神

上次網易中以為今次都會中好彩醒水買左美股

康基5 海吉10希望中啦

兒登黎

我美女都有買見到港女網易首日10%諗住博一博

HSBC 岀左未？

50手中一手

12中0

不如直接美女啦 JD 有機會抽上65

交銀 50中1
恆生 5中1

citi 知道結果未?

未....垃撚圾

中銀 2中1

一通抽既朋友, 你地有結果未?

一早有結果啦..

利申：買10中1

So slow me too

一定升

Sure win 架咩

9中1

牛牛 一中一

同埋最重要呢隻野太大隻 本身市值已經差唔多8千億 升10%已經多左700幾800億市值
一手係預佢執幾舊水架姐

有，抽1中1

等匯豐等到訓著

今次大貓咁耐既
上次網易朝早已經回水

上次9999抽1中1，
今次又抽1中1，
可唔可以唔好成日比我中呀

訓左

我抽0 中1

50中2 .....

抽一中一
賺到1000就夠

匯豐今次咁慢GE

大貓仲未有
係咪有咩出錯

中得7手

sc仲未回水

hsbc 回左水

仆街唔中
要暗盤入

Yes
200 中 3

係
又抽唔中

有冇人用sc

行山仲未回水

咁好彩 我抽50中2

未收到sms
不過check咗大貓收到full refund
10手都抽唔到1手
cls

有冇10%水位?
賺1千食個飯就算

我抽80先中1

應該70中2

50中1 算唔算冇運

13中1

i know that feel
上次9999 抽4手唔中
今次入double
都唔撚中

抽咁少唔中好正常姐...
有咩出奇

抽....吾中

3中1

抽4中1

見到其他3中1, 4中1, 1中1
心理有D 唔平衡

4抽唔到here

40中1
聽日希望唔好蝕息啦

耀才狗黎80先中1

匯豐孖1000萬，中16手

2 got 0

總共幾錢息？

揸幾個月有冇得諗

獅子 3中1
睇暗盤決定聽日走唔走

抽唔中，鳴鳴

又唔中屌

牛牛4點半

80中2

2000幾

On99 抽120手先得2手又話40手穩1手

咁又平喎

係啊，佢最多孖2000，有一刻想直頭孖爆

不嬲都係咁 你等收通知就得

咪穩中左一手囉

Citi 1中1

citibank 有結果未？

40手穩1手 =/= 每40手穩1手

On9

大家估下京東（9618）牛牛暗盤同聽日開市,最高同收市幾多錢
我估暗盤開市233.5蚊, 最高245蚊, 其後收市回番去241蚊左右
聽日開市應該會245蚊, 收市會慢慢回番去241蚊左右

一中一

pk....抽中左....
今次仆街了

嘩係就好

睇睇今次618有無預期咁差

你老母比狗屌

10中0

你一手都係賺唔到過千波 ching 咁唔算好啦

今年都未中過
一抽就2中2
希望唔會整沈大家
利申：買咩跌咩

你咁講完好淆喎ching

港女有10%
美女都會追架啦

升呀 實升呀

美女盤前京東都升緊

x2

邊個$248呀？

FAT FAT啦開盤248

睇記錄搵唔到248,得242,243

收嗲啦你

耀才食價咁勁

華盛238左右

第一單

牛牛最高248

一開市暗盤幾錢？
去左廁所miss左

致富暗盤

暫時牛牛暗盤最高

依家個價好似唔抵入

5000股留名

升得好快

笑左，一接就跌

248

我都係244接 一接就跌

做咩咁睇唔開

美女尋晚收市236

致富238姐

希望聽朝會升番 一開即放

聽朝開市先放 希望有245

做咩咁快接 睇定美股個價比較好

幾多錢利息?

富途暗盤勿亂接。

排緊239 唔知入唔入到

倒轉左睇住港女個價，食美股

耀才做緊238.8

含晒

真係 希望聽朝起身放有得賺

牛牛真係高咁多

239.4 致富

242 係咁插

竟然唔洗輸扣番幾千蚊息，都贏1k,聽日先賣

2條B 執幾千....

都有呢個可能 但唔好諗住兩者差距太大

暗盤都6%啦喎

暗盤幾錢入好呢

有一手226抽中，聽朝先放

睇下6點前有冇機會跌到235先考慮入暗盤

希望聽朝有250

越跌越多 點算

快D 235放比我

241接左 睇隔離台
原來238

諗多左,應該得5~10%左右

中咗7手

咁快無力 好廢

241 走咗
隻網易咁
唔樂觀

Strong hold 啦， 優質公司黎

237 我都會買2手放下

呀婆都知美囡一早炒貴晒等大媽接，你地以為有so ja

輸極有個譜啦

唔可以挑戰連登仔眼光

58.X入左美女,剛剛62蚊走晒

一手中一手

富途B頭扣息都執6,7000蚊走寶

富途好貴息，返銀行抽平d

你有冇睇人出面238，佢keep住242架。。。

呢幾次到真開市都跟牛牛價

呢隻唔急賣啦聽日重好

Dllm又抽唔中

【京東暗盤最高見248元 一手賬賺1100元】京東（09618）明日在港第二上市，現於富途系統顯示暗盤價為241.4元，較上市定價226元升6.81%，最高見248元，按50股計，一手賬面最多賺1,100元，成交額6759萬元；耀才系統顯示，暗盤價最高為240元，現報238元，成交額2,300多萬元。

未放唔洗驚啦
依家美股61.640 轉番港股價 = 61.640*7.75/2 再乘番1%-2%IPO升幅
= 241 ~ 243
開市實去得番今日牛牛暗盤個平均價 241 ~ 243

一手中左 放唔放好

一手都唔知中黎有乜用

股價咁撚高

升幅又一定唔會大

利申：中2手 唔知點部署

有無人會strong hold

我唔會，明天就放

你地ipo食正個山頂位，根本派貨

62.3

點計返?

1 美股 = 2 港股

又要孖又要抽 又要睇返美股個價黎估開盤

$240.25 極限
有貨好走

62.05 x 7.75/2 =240.08

正路走勢係今日港股升高過美股
今晚美股又追番個升幅
之後港股又追番美股
無限loop

抽兩手中一手,咩水位走最好

Hold

有你呢句即係有排升
Strong hold

睇下可唔可以開240樓上

買美股好撚過

一手中左

跌市

一手中既快D走
比我入貨

一手真係唔知做咩好

賣左佢算

Same.

家下239 冇乜肉食

開市無耐即跌

237.4 sold
食個靚dinner

lm轉燈

準備穿230

人踩人走鬼呀

賴屎喇

碌落去就岩啦
等220入貨

牛牛昨日暗盤價都幾高 242放左

跌下就入貨

琴日牛牛都係242.6暗盤放左

無鬼用

真係唔掂
下次d 中資股返來都咪撚抽

咁多位暗盤入既準備跳樓啦

支那股咪玩啦

237.6暗盤

230.6 入左 準備今日衝250

抽中一手226，準備234沽

梗係等埋聽日先啦

聽日随時開戰，又爆第2次武肺，博唔博自己諗

成班垃圾口頭抗爭

博

已沽，再見支那沽，234放汁400去叫雞

即刻爆上俾你睇,等你DUM春無心情叫雞

尋日牛牛248接貨既人還好嗎

經過呢幾個月,你仲信支爆?
幾多連登仔因為政治立場放棄左ATM,升到彭彭聲
利申:初心不變,堅持反共,但已經決定唔同錢作對,中資股ALL IN

P巴出現

算0.4冇肉食

冇錯，口裡說抗爭，其實就密密買中資股😆😆

有錢執既地方就有我

覺醒得太遲
一早就應該咁
賺敵人既錢
資助自己人
咁先正確

財經台好多垃圾廢老，有錢賺冇底線乜都得

大戶已經壓完價接哂平貨了，準備坐火箭了

235

正常，要食飯，咁有heart唔會係度發貼，直接上前線比人拉

似係你班柒頭比錢人賺多

Shit! 234沽左10手

最慘輸多過贏呢
好柒

佢冇計啲人買左匯控

跟麵神買對家個個贏到買咗樓啦，又要同你講咩

其實股票都買得
因為會俾港交所抽佣

暗盤走左最明智

都唔買得先岩,講錯

屌，升到上箭

不過唔係你
支共要多謝連登呢班垃圾

而家直接送錢比支共

叫到兩隻雞了

快上240

237入番

落黎接返你

左一巴右一巴
bulltrap

235.8 now

京東：相信集團及香港都有更好未來
2020-06-18 HKT 10:10

京東首日主板掛牌，股價一度較招股價高開近5.8%，最高見239元，其後隨大市收窄升幅。

受疫情影響，京東透過港交所進行網上虛擬上市儀式。京東零售集團首席執行官徐雷在介紹短片中表示，6年前在美國上市，今次到港掛牌是因為相信集團和香港都會有更好的未來，感謝客戶支持及員工付出，期望世界變得更高效和可持續發展。

可惜我一手都抽不到
撐香港，撐京東

求你沽返出去,害死人

媽咪麵二世

235.4 now…

我落番226先再入

俾兩百蚊你,你依家沽走去同埋離開依個POST

233 入多左d, 237 走晒全部貨
雖然有賺，但覺得賺得唔爽既

why?

下午會上240( 收到瘋)

等緊240嫁

咪搞事喇

要爽玩B仔股喇，夠哂刺激

個莊睇住你黎玩
你認命好過啦

跌到235

個莊睇住你，入咗幾多股呀屌你

下午上240, OK?

唔震走d 老散點上啊，

P巴教下路要唔要hold

求下你放左佢啦好嗎

無240唔走
下午開黎見我

承你貴言 尋日見住你盤前張圖

人踩人啦

唉，俾人hack account咁，無計

沒事，黨會處理

大家234走左未 市升都跌

走，依家走
但讓你走先
我殿後

234我走左1手啦，237係吹

如果今晚美國同中國談判都係冇進展，加上武肺有機會爆第2次，聽日個市又跌過

隻野點解第一日上市就可以比人沽空

Strong hold 240

1手黨236走咗，有冇賺到200蚊
都費撚事計

因為比p牌巴燈左

現金抽咪等下
我借左錢就走先
叫做有凍飲錢飲下

師兄都幾大風險，用幾萬蚊息去賺幾蚊

幾百蚊息姐

打錯字，係股

P牌巴係咪諗緊聽日先放，冇晒聲出

渣多一星期

放啦，始終外圍環境因素影響大，加上都連升左多日，係時候要回一回

收市前走

P牌巴可望晚上中美談判有良好進展，咁聽朝個市就會升，博唔博

2個戶口2手賣晒， 賺接近5百。

收入不似預期
得1手，擺下先

你咁諗我情願你搏tvix仲好，美中談判根本沒好轉既理由

朝早236放曬
賺三幾千食個飯算

1手黨 仲要暗盤241入 買黎玩下
而家好尷尬
估唔到呢隻野廢成咁

估唔到咁垃圾，有中招感覺。

25手賺得一萬多 （扣左息）

243 高追ed

234.6走曬早知237走

叻仔，高我0.6放

都係叫一隻雞，但我叫台灣，你叫大陸

不用分那麼細

走鬼呀, 今晚京東美股應該可以DROP

有冇京東苦主

美股跌緊3% 聽日港股又要跟

有，唔小心中午入左兩手

中左網易京東伏

JD伏到無人有

要大插了

跌完睇埋618銷量表現,睇下入唔入貨啦

左網易，右京東

啲回歸既中概股,係咪玩得一日

都係停留234位，早放早著

師兄 邊個價位放？

233.8
234.8

垃圾股,好彩琴日走左
過夜費都慳返

依家市升仲係234，真係好垃圾

股王

係呀，指屎忽

恆指

買京東美股果d客去哂炒拼多多

下星期一 玩撚完
。。。

京東1,400億元股份轉倉香港 恐增潛在沽壓

京東在港公開發售1.33億股，據中央結算系統（CCASS），截至本周四（18日），於中央結算系統的持股量達7.53億股，較公開發售多出約6.2億股。持股記錄顯示，有約5.96億股由美國轉倉並存倉於德意志銀行，佔已發行股份19.16%，意味着有大約價值1,400億元的京東股份，可於港股市場沽貨。

唔響香港沽都可以在美國沽 其實有咩分別

可以將美國d貨沽俾大媽

如果再玩回歸中概股
真係暗盤/第一日放哂就算

跌到220啦
到時大手入貨

中哂伏 我都係咁話

估唔到我咁準，話跌就跌，好彩234放晒叫埋雞

係時候了

今日升返少少

呢兩日慢慢升返啦

無事啦, 2手ipo sh 到而家

有政府唔驚

一手擺到而家

而家叫到好多隻了

賺少好多

叫到J斷

升呀

一手 1200股擺到而家

234都叫賺？不如唔好撚買啦
慳返d手續費去叫雞算

又見你上個月先講 on79

On9
利申冇入過
如果有幸22幾入左既話234放黎把撚

冇入就唔好扮專家啦屌
BTW 好多人比我水左234放

賺得幾碎咁多2，3%不如唔好要
根本唔關專唔專家事